你依家係到呼吸緊......吸氣......呼氣......

訓唔到呀

吸氣......呼氣......

垃圾千年膠仲玩得落手

乜撚嘢手動呼吸全部同我收皮 講咗20年仲講呢啲

手動眨眼
手動吞口水

即刻同我起身屙屎

一齊手動貶眼

到這日才發現
曾呼吸過空氣